擁有一個超級和理非既加拿大未婚妻

經過頭個幾次遊行 佢都係抱住理性非暴力既態度
佢問我 點解要咁支持示威者
我話 下次俾夠你400萬人遊行咁又點 結果一樣

下一次佢再問
佢問我 點解要拎起d雜物要掉返過對面
我話 點解無啦啦要俾人打 點解我唔可以還拖

下一次佢又問
佢問我 點解佢地入哂立法會 d人仲唔走 仲要有成一萬人係外圍頂防暴
我話 大家自動自覺已經有一種關係 唔會放棄任何一個人

前日上水尋日沙田 佢同我一起睇live冇問過任何野
直至睇到班狗係電梯拉個妹妹落地下再拒捕佢
佢就好嬲咁屌d狗

個時我就知和理非都upgrade了

最尾仲同我講 要唔要提早同佢結婚 到時有外國pass就可以任我岀去保護人

多謝你

我老婆同佢班耶教fd都極端和理非
平時站係道德最高點,莫講話暴力,粗口都唔講一句

但上水一役之後, 有D都話唔再對和平有幻想
我諗之後就算佢地唔勇到走去打, 都已經唔會蠢到叫人唔好打

駁唔到
我未婚妻都係耶 佢都話佢個d牧師 同教徒都好嬲

可能同一個

屌 結婚連pr都未有咁快 點有passport